
                      Película de Amenabar en la que predomina su estilo de intriga/thriller, tiene buena calidad, una ambientación lúgubre, buenos actores, empieza con mucha fuerza pero el final no es nada fuerte, es una montaña rusa con el final a poca altura, pero la película en sí está bien por eso le doy un aprobado, lo único malo es el final.
        
            